做左幾十年廢人，你問我答

問埋右